有無人仲未del hkg+??😭😭😭

有時想上高登果陣仲禁佢黎上🌚🌚🌚